今天我被預約了

樓下多左架警車
今日好大機會見唔到大家
請記住 唔好屌同路人
武勇派 唔係咩搞事者 只係佢地 肯負出敢負出更多 為左香港既未來
佢地都好怕俾你地指責 俾你地出賣

打埋呢句電話要洗機
我無野講

祝平安

頂住 手足

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

搵律師!

記住 我無野講

辛苦哂 記得發夢既野唔好要呀

Lm..

【法律】
我俾人拉過 有啲嘢想講
律師有野講
坐爆四十八個鐘會經歷啲乜
【被捕心理準備】佢地會打到你仆街
魚蛋革命拘捕及判刑時間線

今日見唔到 下次發夢再見冇事的！

咩事？

巴打保重呀，save低律師no 我無野講！

祝巴打冇事

辛苦 巴打

祝巴打無事

巴打，好人一世平安

祝巴打無事....齊上齊落

祝君安好

我無野講

愛你

加油